[
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"百草味 香辣鸭脖 180g/袋\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 话梅味瓜子仁 108g\"}, {\"cspu\": \"良品铺子 红枣核桃糕 500g\"}, {\"cspu\": \"可口可乐 零度汽水 330ml*6罐\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"百草味 香辣鸭脖 180g/袋\", \"type\": \"香辣味\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 话梅味瓜子仁 108g\", \"type\": \"话梅味\"}, {\"cspu\": \"良品铺子 红枣核桃糕 500g\", \"type\": \"红枣味、核桃味\"}, {\"cspu\": \"可口可乐 零度汽水 330ml*6罐\", \"type\": null}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"康师傅 冰红茶柠檬味 500ml\"}, {\"cspu\": \"卫龙 魔芋爽香辣味 100g*3袋\"}, {\"cspu\": \"洽洽 香瓜子 400g\"}, {\"cspu\": \"伊利 安慕希 原味酸奶 205g*12瓶\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"康师傅 冰红茶柠檬味 500ml\", \"type\": \"柠檬味\"}, {\"cspu\": \"卫龙 魔芋爽香辣味 100g*3袋\", \"type\": \"香辣味\"}, {\"cspu\": \"洽洽 香瓜子 400g\", \"type\": \"香味\"}, {\"cspu\": \"伊利 安慕希 原味酸奶 205g*12瓶\", \"type\": \"原味\"}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"统一 方便面红烧牛肉味 120g\"}, {\"cspu\": \"旺旺 雪饼 520g\"}, {\"cspu\": \"乐事 薯片黄瓜味 104g\"}, {\"cspu\": \"农夫山泉 NFC苹果汁 300ml\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"统一 方便面红烧牛肉味 120g\", \"type\": \"红烧牛肉味\"}, {\"cspu\": \"旺旺 雪饼 520g\", \"type\": null}, {\"cspu\": \"乐事 薯片黄瓜味 104g\", \"type\": \"黄瓜味\"}, {\"cspu\": \"农夫山泉 NFC苹果汁 300ml\", \"type\": \"苹果味\"}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"良品铺子 香葱薄饼 200g\"}, {\"cspu\": \"蒙牛 特仑苏纯牛奶 250ml*16盒\"}, {\"cspu\": \"元气森林 无糖气泡水白葡萄味 480ml\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 坚果大礼包\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"良品铺子 香葱薄饼 200g\", \"type\": \"香葱味\"}, {\"cspu\": \"蒙牛 特仑苏纯牛奶 250ml*16盒\", \"type\": null}, {\"cspu\": \"元气森林 无糖气泡水白葡萄味 480ml\", \"type\": \"白葡萄味\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 坚果大礼包\", \"type\": null}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"乐事 薯片番茄味 104g\"}, {\"cspu\": \"康师傅 绿茶茉莉味 500ml\"}, {\"cspu\": \"百事可乐 经典可乐味 330ml\"}, {\"cspu\": \"洽洽 蟹黄瓜子 365g\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"乐事 薯片番茄味 104g\", \"type\": \"番茄味\"}, {\"cspu\": \"康师傅 绿茶茉莉味 500ml\", \"type\": \"茉莉味\"}, {\"cspu\": \"百事可乐 经典可乐味 330ml\", \"type\": \"可乐味\"}, {\"cspu\": \"洽洽 蟹黄瓜子 365g\", \"type\": \"蟹黄味\"}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"卫龙 大面筋烧烤味 100g\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 蟹香瓜子仁 108g\"}, {\"cspu\": \"可比克 烧烤味薯片 70g\"}, {\"cspu\": \"伊利 纯牛奶 250ml*24盒\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"卫龙 大面筋烧烤味 100g\", \"type\": \"烧烤味\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 蟹香瓜子仁 108g\", \"type\": \"蟹香味\"}, {\"cspu\": \"可比克 烧烤味薯片 70g\", \"type\": \"烧烤味\"}, {\"cspu\": \"伊利 纯牛奶 250ml*24盒\", \"type\": null}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"喜之郎 果冻布丁葡萄味 500g\"}, {\"cspu\": \"康师傅 红烧排骨面 120g\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 紫薯花生 210g\"}, {\"cspu\": \"农夫山泉 饮用天然水 550ml\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"喜之郎 果冻布丁葡萄味 500g\", \"type\": \"葡萄味\"}, {\"cspu\": \"康师傅 红烧排骨面 120g\", \"type\": \"红烧排骨味\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 紫薯花生 210g\", \"type\": \"紫薯味、花生味\"}, {\"cspu\": \"农夫山泉 饮用天然水 550ml\", \"type\": null}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"旺旺 旺仔牛奶 245ml*4盒\"}, {\"cspu\": \"可口可乐 樱桃味汽水 500ml\"}, {\"cspu\": \"良品铺子 红糖小麻花 300g\"}, {\"cspu\": \"乐事 薯片原味 104g\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"旺旺 旺仔牛奶 245ml*4盒\", \"type\": null}, {\"cspu\": \"可口可乐 樱桃味汽水 500ml\", \"type\": \"樱桃味\"}, {\"cspu\": \"良品铺子 红糖小麻花 300g\", \"type\": \"红糖味\"}, {\"cspu\": \"乐事 薯片原味 104g\", \"type\": \"原味\"}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"百草味 山楂条 200g\"}, {\"cspu\": \"统一 冰糖雪梨饮料 500ml\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 碧根果 210g\"}, {\"cspu\": \"伊利 QQ星儿童牛奶草莓味 190ml\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"百草味 山楂条 200g\", \"type\": \"山楂味\"}, {\"cspu\": \"统一 冰糖雪梨饮料 500ml\", \"type\": \"冰糖雪梨味\"}, {\"cspu\": \"三只松鼠 碧根果 210g\", \"type\": null}, {\"cspu\": \"伊利 QQ星儿童牛奶草莓味 190ml\", \"type\": \"草莓味\"}]"
    },
    {
        "category": "SCHEMA",
        "question": "你是一个商品小助手，帮助用户解析商品对应的口味。\n我的输入格式是：[{\"cspu\":\"商品名1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\"}]，其中cspu是需要解析的商品名称。\n你的答复格式是（必须严格遵守json格式要求）：[{\"cspu\":\"商品名1\", \"type\":\"口味1\"}, {\"cspu\":\"商品名2\",\"type\":\"口味2\"}]，其中type代表商品口味。\n举例说:\n加入我的输入是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\"}]\n希望你的输出是[{\"cspu\":\"稻香村 爆浆麻薯芒果味 210g/袋\",\"type\":\"芒果味\"},{\"cspu\":\"有才 山椒味猪皮 80g/袋\",\"type\":\"山椒味\"},{\"cspu\":\"大成 洋葱鸡肉圈 330g/袋\",\"type\":\"洋葱味\"},{\"cspu\":\"康师傅 泡椒牛肉面+番茄鸡蛋牛肉面112g*9桶+126*3桶 12桶/箱\",\"type\":\"泡椒牛肉味、番茄鸡蛋牛肉味\"}]\n注意1，商品口味结果需要在商品名称中存在，不要随意抽象或等价转换，且口味必须对应现实中的食物或者调料类型，例如芒果味，香辣味，红烧牛肉味等\n注意2，有的时候口味是个描述词，例如红枣粥的口味是红枣味，黄瓜薯片的口味是黄瓜味，荔枝汽水的口味是荔枝味，茉莉清茶的口味是茉莉味\n注意区分商品类型和口味，如果有多个口味则输出全部口味，使用、分隔\n不要混入商品类型！不要混入商品类型！\n口味中也不要出现，零食、休闲、地名等\n口味中不会出现 擀面皮、粽子、拉面这些词\n如果商品名中不包含口味则结果type值返回为NULL\n多个商品之间没有关系，前后文不会影响单个商品的口味解析结果\n请解析如下商品列表并返回结果（严格json格式）：\n[{\"cspu\": \"康师傅 酸菜牛肉面+红烧牛肉面 12桶/箱\"}, {\"cspu\": \"良品铺子 紫薯山药脆片 100g\"}, {\"cspu\": \"元气森林 气泡水青提味 480ml\"}, {\"cspu\": \"旺旺 小小酥 160g\"}]",
        "json_schema": {
            "$schema": "http://json-schema.org/schema#",
            "type": "array",
            "items": {
                "type": "object",
                "properties": {
                    "cspu": {
                        "type": "string",
                        "能力项": "主题约束"
                    },
                    "type": {
                        "type": [
                            "string",
                            "null"
                        ],
                        "能力项": "主题约束"
                    }
                },
                "required": [
                    "cspu",
                    "type"
                ]
            }
        },
        "sub_questions": [
            {
                "point_id": 0,
                "question": "是否满足schema",
                "rule": "SCHEMA:json_schema",
                "dep": [],
                "能力项": "json",
                "被依赖": false
            }
        ],
        "ref_answer": "[{\"cspu\": \"康师傅 酸菜牛肉面+红烧牛肉面 12桶/箱\", \"type\": \"酸菜牛肉味、红烧牛肉味\"}, {\"cspu\": \"良品铺子 紫薯山药脆片 100g\", \"type\": \"紫薯味、山药味\"}, {\"cspu\": \"元气森林 气泡水青提味 480ml\", \"type\": \"青提味\"}, {\"cspu\": \"旺旺 小小酥 160g\", \"type\": null}]"
    }
]